(有片) 黑警向無辜既長者 噴射胡椒 及 推撞恐嚇

有冇人可以推上twitter ?

推

可以響twitter記者/外媒reply

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

CLS

點算
我對覺得好平常嘅自己覺得好恐怖

仆街！